有無有心人想領養倉鼠BB?

屋企隻鼠媽生左5隻倉鼠BB
有無人想領養?

有冇放上fb group問?

Me
Tg 傾？

其實如果你唔係諗住自己養 點解要將一男一女放埋一齊

養動物唔該負返啲責任啦